元朗亂射催淚彈 屋企有細路仔嘅早搬早著

唔想仔女食彈 出街比人打嘅就搬啦

小心呀

push